\section*{Aufgabe 2 - Aufmerksamkeit und Wahrnehmung}
a) Hauptfunktion von Aufmerksamkeit\\
Die Hauptfunktion der Aufmerksamkeit ist, Hirnaktivität auf Reize zu lenken.\\
\newline
b) Typen der Aufmerksamkeit
\begin{itemize}
	\item \textbf{Selective:} Hierbei besteht die Möglichkeit, sich bei verschiedenen Reizen auf einen zu fokussieren.
	\item \textbf{Divided:} Die Aufmerksamkeit wird gleichzeitig auf verschiedene Reize geteilt (Multi-Tasking).
	\item \textbf{Captured:} Ein Reiz zieht alle Aufmerksamkeit auf sich.
\end{itemize}
c) Psychophysik\\
Die Psychophysik beschäftigt sich mit dem psychischem Erleben physikalischer Reize.